人生冇22了

發現自己乜都冇

你有我哋

連登仔女始終都唔屬於我

人生不嬲都係無意義，無所謂啦